# DasaPocket

今日Pocketでストックした記事を、「Title\nURL」形式で出力するだけのプログラム。

適当なブログとかに載せるとき向けに作成。

## アクセストークンの取得方法

### 公式

Pocket Developer Program: Pocket Authentication API: Documentation

https://getpocket.com/developer/docs/authentication
